印度示威者被防暴隊用炮火追擊

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

印度？
印尼?

印尼唔係印度呀

btw 人地示威者跑得快過香港好多

原來香港班恐怖分子同第三世界比較，所以話自己克制

印尼打錯

All cops are bastards, regardless of their nationality or ethnicity

咩彈黎？

點同
人地由細到大都通山走

痴撚線 點解可以咁殘忍

痴撚咗線

垃圾國家

人哋真係企得好疏咁 全部都可以用力狂奔
香港跑兩步就比後排卡住

似煙花？ 但黑警都係仆街含家產黎

佢地預左無人國際無人理佢地，所以未重手

打錯sor

屌你出炮仲唔跑？

咁重癲無哂包袱橫死掂死

藍絲一定拍撚爛晒手掌

聯合國垃圾

咩9嚟
咁似高達個啲槍咁

痴線。中左肯定死梗

天下黑狗一撚樣黑

煙花

如果香港都係咁開炮車，相信半個月內美國有制裁

諗多左
香港都係冇人理

其實呢...
呢班示威者有AK的

佢哋組織有游擊隊 係武裝革命

一向架啦，邊次武裝衝突搞得掂？笑話黎，得美國做世界警察

痴線，CS呀屌你？

最撚經典盧旺達
UN唔撚理結果死左成百萬
由哥日開始冇人再信UN

respect

似實彈 tracer 彈

醬油？

Improvise
Adapt
Overcome

同時香港人自己都好克制

點解印尼記者俾人爆眼單野無咩人講? 上Twitter都唔見有多人RT同LIKE既?

痴撚線國家

仆街黑警 願印尼平安

我相信印尼搵到槍械易過香港
之前有同事係菲律賓人
佢都話唔會畀個仔亂咁出街玩
啲人有槍隨時槍戰

香港人拎遮拎竹=恐怖分子，暴徒
香港恐怖分子根本就係警隊果班人

香港啲人係行

痴撚線.......

實彈？

香港人質事件都未同佢計

痴撚線 使唔使呀？

聽日嘅香港好可能都係咁

各位手足要安全至上

係咪痴撚線架

菲律賓?

哥個菲律賓啊屌你

屌。。。。同64有咩分別

哥你老母？

印尼表示：？？？？

天佑印尼

嗰單唔係菲律賓？

煙霧彈黎

UN算把啦

唔係實彈?
睇左幾次都無人訓低到

Sor

聽日唔該全部人都要好似印尼手足咁企咁疏

係，Sor

Sor9

關咩事，係危機意識問題
香港人真係極低
好多人就算知道跑得慢既後果係咩，但係行動上都係要慢跑，我都真係唔明點解
打仗呀大佬，唔係返學返工玩遊戲輸左無所謂呀

自膠

射乜鳩

鎮暴彈嚟

右下有咩用

癡線⋯⋯

分清 印度 印尼 菲律賓 越南 泰國先啦

賓賓黎架喂

見到機關槍掃殺我就明白了

印尼其實民主過香港

連登仔：印度尼西亞，咪姐係印度

大家唔記得香港都有類似咩
只不過唔駛由黑警親手放

tear gas黎，南韓以前都有呢d車

香港係後排有班人毫無警覺係到食花生、發夢

到佢地醒番、識得走果陣，前線班手足就因為被呢啲人阻礙、走避不及比狗咬走

麻煩聽日唔好再發生呢啲case

佢地其實唔係普通示威者咁簡單
係有軍備嘅武裝革命組織嚟

當呢邊玩緊modern warfare
佢地玩緊bf5

睇見都覺得痛

光州事件已經用緊
烏克蘭用實彈

美國有線電視新聞網（ＣＮＮ）引述醫療志工說法報導，警方狙擊手朝示威者心臟、頭部和頸部開槍，蓄意致人於死。烏國官方則辯稱，為營救遭挾持員警，鎮暴警察有權使用武器。

印度打得咁勁 香港即刻冇曬焦點

菲律賓啊...

cls

講真，香港班恐怖分子做大左全世界同行個膽。

唔好咁早搞
等大家都到哂先

印尼都好撚癲

痴撚線

睇怕你要sor到1001 會keep住有人reply你派膠俾你

Push

乜撚
有gear咩

菲律賓

香港地少人多…

屌印度印尼菲律賓撈埋一碟，

啲催淚煙無我地香港嗰啲咁濃

亞細亞的孤兒

印尼都有黑警架
你估想武裝革命咩

朋友過日頭係咁

屌，速射炮，打中人體會肢解

cls咁樣中一野真係死人架喎

可唔可以叫連仔del comment

似催淚彈平射

又話軍隊支持示威者？

就咁睇好似冇人中槍倒地?

香港黑警同印尼黑警既分別

真係有ak？
咩彈嚟 唔似實彈喎

無知勿屌
想問下印尼學生點解要抗爭

人地都起碼死左96人
又放火燒政府大樓

似係，射完好大煙，有火花

叫佢地過去住LO
個度D警察咁正義

之前老母彤都youtube教人整
依家日日小紅書
紅nlm

邊度睇返嚟佢哋mask都無
印尼fd都話超缺乏gear

我都唔係好明
姐係唔係話見到狗要即刻走
但我見現場好多人真係無危機意識 特別係企最後既 真係要退既時候永遠都行得慢
大佬而家大圍捕 你仲慢慢行 你係咪想害死前線手足 全部人都覺得前面有人幫自己頂 你阻住人地走佬阿
我屌哂佢地老母 前線比人拉左係咪你地去頂阿

印度克什米爾都實彈 關注埋

佢哋唔係有軍隊幫手咩？

你傻左？

同感 似煙花

有冇搞錯呀屌

隨時俾你個comment騎劫咗個post.

但係D狗一樣狼死

好似頭盔都無一個喎 仲要徒手拆水炮車

屌

有撚ak
冇fact check你就信

美國囉
完

實彈?

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

我企後面都嬲 有啲人仲行得慢過我平時行返工

sosad唔係咁用

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

你地尋日先吹奏完印尼喎
咁快就話人垃圾

"Tetap kuat"

印尼話："Stay Strong"

屌…

成個機構白逗人工

政府想喺icac上面加個 親貪腐政府的監icac會

所以話走唔可以1212

（全民起義）如何將家中廢老升級為熱心市民？我就是成功的例子

印尼近日爆發大型學生示威，抗議政府上週通過新法削弱反貪機構的權力，以及有意訂立新刑法，把婚前同居、侮辱總統等列為罪行。

印尼警方9月26日表示，示威有2人死亡

人地示威者燒埋大樓

你睇下聯合國常任領事係邊個國家就知啦

火箭仔?

真...
所以成日都話人地外國點點點 點有得比
講真係香港人根本全部心態都未撚準備好 唔好講企前線 連做後排和理非都未準備好
利申我都只係後排幫手 同埋唔係想分化 只係咁啱想出黎討論

痴線

打仗用既武器用黎打平民,真係傻撚左

中咗實死

好撚恐怖！！！駛唔撚駛丫

同出坦克有咩分別 屌

未拍完俾流彈射撚死咗
同行藍絲轉向屌柒狗狗

狗狗頭dupdup

錯得好過份

印尼呀 屌你

想焗撚死自己升級做煙霧俠

你上面嗰個国家咪係咁囉

又係過期tg

屌，唔係自己屋企都好撚嬲
有咩可以幫手？

呢個問題由第一日我問自己到而家
點解個個會咁

又話有軍隊幫？

證明香港人都未見識過乜野係大蛇痾尿

武裝直昇機用既多管火箭筒?

如果咁講開花係咪更加適合香港

賓賓：
印尼：
印度：

克你老母，依家係印尼啲黑警死咗幾個，官員又死左幾個，先升級武力

香港一個死黑警都未撚死已經近距離開槍射布袋彈阿傻閪，我地依邊已經死咗幾個手足，但黑警仲一個安全無事，黑警克制你老母咩死傻閪

上twitter打氣
打 "Tetap kuat" stay strong

Hashtag
#reformasidikorupsi
#standwithindonesia

同場加映印尼7大訴求 好多都同我地重複左

企係雞蛋呢邊
義無反顧

同雅加達鬥人多

地少呀…

求寸後排唔好再塞住哂

巴打 一齊組織印尼戰線喇

同埋載豬嘴條氣扣得好快

菲律賓仲亂過印尼n倍啦

dllm食撚屎

你係咪講緊巴布亞省果單呀？

香港印尼聯合反極權？

知道唔係全部人有做前線既心理準備
但可唔可以有隨時撤退既準備
講緊係真係要退都慢慢行

印尼政府親中
印尼記者被爆眼

命運使然

Tetap Kuat Indonesia
Tetap Kuat Hong Kong

#tetapkuatindonesia
#tetapkuatHongKong
#HKstandswithindonesia

用咩方法可以支援佢地雖然我地都食緊屎 但都想幫下手

自私既人最終係落地獄 所以大家要互相支援
我地首先就由聲援佢地開始

似煙花 1定唔係槍

上twitter打氣
打 "Tetap kuat" stay strong

share抗爭知識，好似戴頭盔

Hashtag
#reformasidikorupsi
#standwithindonesia
#tetapkuatindonesia
#tetapkuathongkong
#HKstandswithindonesia

明明如果真係實彈嘅話啲人應該瞓曬喺地下喎點解仲全部走得嘅

應該係tear gas黎
濃度唔高

依張冇記錯係委內瑞拉黎, 唔係印尼

black bloc都緊要

我真係相信命運黎
佢政府係比支共收買左 因為印尼會係支共既替身 支拿化灰後印尼就係支共既替身

菲律賓:

推
印尼戰線we connect

痴撚柒線

Cls

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

幫手推post

人地光明正大濫權
但香港差佬把口就話不偏不倚
私底下就包庇黑社會放煙花，無差別打市民

唔洗爭 香港都係第三世界

入去睇啲片
已經愈嚟愈香港嘅黑警
凶9學生、平射催淚彈

屌你老母死左膠

樓主你做乜撚嘢姐

嘩屌印尼版六四

十月一日完左之後搞次印尼價事館示威
搵印尼姐姐團體搞

有冇可靠嘅source

支那二戰時被日本仔㩒住黎打，唔係靠美國兩個原子彈，支那而家隨時已經係日本國土，點知符符碌碌就以戰勝國身份成為常任理事國成員，所以過去七十幾年日本仔都對支那好唔順超，因為佢地心目中根本冇輸俾支那，只會承認輸俾美國，支那成為常任理事國成員，根本係名不正則言不順！

有無可能叫中後排最左/最右留逃生通道唔好塞住曬？

我估係TG 類似之前南韓警察用嗰隻 都係車頂係咁射出黎

印尼警方表示

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

聽日希望都有人拎標語聲援
之後搞次印尼示威

講真 印尼人殺警 外國人會唔會反？
我作為香港人就覺得完全冇問題啦

啲軍裝車開咁快，都唔知有無人走避不及

我相信近年抗爭過既國家既民眾都會支持

印尼輸左就以後只可以靜靜雞扑野，唔可以輸

以前聽講印尼排華死好多中國人，覺得佢地好衰
大個左先發現，原來印尼人好有先見之明

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

根本爭取民主自由殺死獨裁者係天經地義的事
所有人類都應該支持
但唔知點解感覺上香港人對外國的抗爭者比較寬容
對香港的抗爭者就好嚴苛

佢地唔驚比人清算下話

雅加達係印尼喎

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

即係寧願要食埋建築物另一邊嘅路咁樣？

曳光彈？

唔好傻，我覺得美國會放棄香港

定其實傻嗰個係我？

尋日外國新聞有一張相
其中一個示威者高舉一把FAL

有外國傳媒喺首都影到其中一個示威者有自動步槍
不過睇個樣唔係準備用